屯門公路又做乜撚野呀

屌你老母

呵呵 塞左九個字 到荔景個邊先順返手

發生乜撚野事